有冇人覺得d含含蓄蓄既靚女好似小精靈咁

唔好講個d吊高黎賣既臭閪

其他真係好想收服佢

首先要有圖先有幻想空間